{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59563&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양타임9000펜션"
    },
    "text": "ペンションは様々な付帯施設を備えており、周辺にはピョチュンサと車で2分、タンジャンチョンと車で5分、ベネゴルは車で27分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 ペンションでは様々なサービスを提供しています。 プールの利用時間は午前9時までで、フットサル場もあります。 ペンションには最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 ペットの出入りは許されず、火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変動することがあります。 繁忙期には料金が少し変動することもあり、プールの運営も天候や状況によって変動することもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "ペンションは様々な付帯施設を備えており、プールやフットサル場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはピョチュンサやタンジャンチョンなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションの駐車場は利用できますが、ピックアップはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの出入りは許されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには未成年者が利用できますか？",
            "answer": "ペンションには保護者付きではない未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではプールの利用やフットサル場の利用などのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金やプールの運営には何か変動がありますか？",
            "answer": "ペンションの料金は繁忙期に少し変動することがあります。また、プールの運営も天候や状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ペンションではゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 514
    }
}